2021年將推出的18個選秀節目！導師陣容竟有木村拓哉、周杰倫、LISA老師！NIZI PROJECT 2考慮中！

😳😳😳💘✊🏼

JYP爸爸+PSY爸爸合作推出的LOUD也備受注目。

😳💘✊🏼

飯上了導師團😳

TF boy條柒頭同木村周總同level?

其實who尼？😳

跟著我左手 右手一個慢動作

Lisa返去同成龍玩鼻交算啦

泰國人好尊重LISA

😳💘✊🏼‎

Up✊🏼‎

成日YouTube睇到呢個channel 但係佢把聲太難聽 不了

把聲應該後製過🤔

有啲似打格仔訪問嗰啲聲🤣